［IOS]MOOV 個app 一開就彈 聽唔撚到歌

有無巴絲有一樣情況

JOOX都係

Spotify都係

Spotify都係咁

發生咩事

所有apps都係咁
前排都試左一次

應該又係垃圾fb login

上兩個月朝早時間都試過

我都係狂彈

中央出手了

搞乜野
Spotify係咁彈
要開飛行模式先入到

屌我仲重裝過部機

啱啱都想咁做
不過爬完文就放棄左

same

Same

Moov仲係未用到⋯⋯

On9 app moov屌唔係電話plan焗住用真係唔會幫襯

Spotify都唔得

重裝完moov都係咁

Spotify +1